[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (171) POST呢

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

肥絲中1001唔開post

lm

推

1001呢

頭先嚇死我差d以為踩中1001
我唔識開post 的

1001請自覺開post

肥絲呢

個post呢？

佢扮工打機唔開post

1001？

肥絲1次

肥絲中咗唔開post

拎咗個code 你斷咗線

中1001既你 差大家一封道歉信

肥絲2次

留名

又嚟道歉聲明

肥絲3次

島有駱駝，有冇人有興趣？
另有手畫衫可拎

有興趣留個fc

肥絲唔敢面對

+1....排緊第一就是我

我想收工

有冇巴打/同路人有小睫poster?寄撚爆佢郵箱！

肥絲

肥絲被追擊

唔係我斷，係某巴打wifi差而入嚟斷

painkillerrr巴係咪要個燈牌

返埋屋企了

多謝晒四連巴開島俾我散貨

緊係寄玉蘭喇屌你

我都好想收

爆肥絲個信箱

劈炮

失業

追擊到上水為止

商店有 衣車 顯微鏡
有冇人要
唔識放圖

趁未收工
又寄poster

same here

我都寄左

都寄

潛撚左水啊肥絲

經濟頂得順?

有無500+朋友比我走一轉

我星期3 !! 你信唔信我先!

你養我？

50個comment 45個都追擊緊佢
點上水

勉勉強強

721 之後就無番過工

有無預測圖

卡數都就黎找唔到

我公司呢方面幾好

我信啊大佬
求接應

我都想我養得起

用時間旅行啲居民會自己走

朋友講個信字 我貼圖就會一街都係朋友

我都差唔多

自己劈炮？

開唔開心

U有冇大熊熊

對唔住阿巴打

比粒金礦報答你

養埋我 開心啲

517定幾多

本身都係番pt hea

好葡萄好多人都wfh

一人一粒啦呢度

我雙失

肥絲上水

咁都可以嘅
721之後我嬲撚到請左一日假去做正經野
差啲比老細屌

1人1粒你都死

Nao 你想點呀

麻煩nao你唔好再入嚟
次次你一入島就斷線

唔該晒四連巴

依d就叫道歉有誠意

lm哈哈

春荀點先有?

你又知我今日學識整特大熊

劈竹

有無巴絲有焦糖色大熊

用拼布色交換

竹島挖

朋友

同路人唔講Sor 9

我輸左啦

Me2

仲有個半鐘既平靜

劈竹樹

炸島人士禁止賣菜

挖唔到架

劈竹

永遠950之後都唔會回

3個都答啱得你錯

3個一模一樣答法 笑死

我地係準朋友

點解係半個鐘

我老細無屌過我做正經野

打和super

各位唔好狙擊我

你好8點起身走貨

好慘

我有，可以互寄

你有老細？

點解我劈極都係得竹子材料

為左1600倉還？
我拖到今日都未還

因為春筍係少啲

一人一粒金礦

冇改錯名

淨係比樓主

摸妹fc進場

要春天劈 最近會唔會已經係夏天 好耐冇劈過

柒左

我想抖抖

ok thanks

日日都8點起嫁啦

裝咗cctv喺你屋企

SC到星期5

玩呢隻game玩到日日7-8點自然醒

你南半呀？

我老細揸埋車去做正經野呀

本身都7點自然醒

5

搞到我都要劈竹儲番d貨

你一陣得閒比我走多幾轉好過

我重慘 雙失重要收雙海報

早睡遲起 點解仲咁捱得

Strong hold呢

驚人發現 一陣係自己島再劈啲先

我已經係咁

以為係種竹果件

掉轉左 早起遲睡

不了

ok

但你問大熊熊
咁me無

有冇人可以俾我上島參觀

sh 趕頭趕命咩

跟機

我仲劈到春筍

我勁

點解啲人會企島企成半個鐘

我每次去竹島都會搬哂D竹番屋企宜家個島竹多過樹

每人一粒

威兄我走哂貨啦, 有巴打開左島俾我走哂

一言驚醒洛克人

夜更全面進場未

好

中過2次1001，之後38頁就開始唔敢回

下次陰下你地先

仲唔劈多啲 夏天賣比人

有冇果農交換下水果
交換黎賣下賺少少

還晒，之後keep住小炒1-2轉夠晒玩

strong hold春荀

宜家仲有啊
但日本仔叫人囤多D, 話可能限時

菜更睇黎開始少人
妹更準備返工

多謝先

係咪有得炒埋春荀？
我有幾set係度

3: deerkai (219 minutes)
召喚呢位手足

請問有無人有星星捕網呀好想要 最好黃/藍色

檸檬紅茶絲有冇加我

賣左成個島？

4個鐘跌左落屎坑

遲d 可以換金礦同機票

明明你差唔多番足24

收你！幾錢賣

一早到咗

妹ready

120人+ 排隊
44 left now

有人搵我都打死唔覆

仲未排完

唔無係竹筍先值錢咩

其實竹係點
竹荀同春荀有咩分別, 挖出黎個D竹荀係咪可以自己種番出黎架?

呢到

起碼都要#990 先收手

你今晚睇黎要10點先可以搵妹

岩先蟹覆99x 我左

玩命

我SH 到時換午餐肉

聖人四子

有無人可以比我搵妹
問定先

打兩份工啫佢

可幫整陷阱種子 有冇人想要？

有無人商店有黃色波斯菊種子賣 求開島

聽到都驚

明k!

我有隻雞，扮住先

求救

I am ready

?

如果我有

竹咪姐係竹
竹會跌竹同春荀

有無人有星星捕網
一金礦+竹籃Diy換

劈竹掉兩種素材, 竹子材料同埋春筍, 日本仔話春筍可能係限時素材, 呢排記得每日harvest
掘出黎既係竹筍, 可以種。大左之後每棵竹會spawn一次竹筍, 之後就唔會spawn。

Me 995

辛苦哂, 應該排隊到SHOW錯

未種過, 我都係當兩種材料用

到底踏左幾多

What the fuck is that chicken?

???

無踩過個鄰居送diy方程式比我

有冇人想學

琴晚埋果粒唔知佢搵到未

冬天唔知有無冬筍

想學

但係35mins個kobe係咩事

其實1001又有咩好怕喎

唔知有無冬菇

巴打你好好人

想睇你開post

想

唔係優吉歐問有冇人學咩 你會同我已經係好友做咩?

試過一次1000

肥絲差各位一金

首先 要有部琴
我有下面果個水彩 有冇人比部琴我摸摸

Hi!

咁冬瓜呢

唔驚

想學呀

屌

我有部琴 你可以順便摸埋 但係我冇水彩

我同UGO係好友
上次學墓碑加咗
雖然學唔到

咁好了
你個島名係咩

我掉番轉有水彩無直琴, 但三角琴

你求咗好耐

你地等四子好過
我應該趕唔切開

係

其實啲大頭菜就咁放喺屋企入面係咪都會比人偷到？

我記得你上次好似講過

日日都見到話踏左

想
0325 1273 2243 thanks

咁算聽日會有新朋友

偷唔到

總知行得到就拎得起

無人有

有冇人想交換DIY卡我多咗：
貝殼燈
流水素麵
高聳庭園石
淺色竹地毯
蘋果帽
鑰匙掛勾
化石門牌
圓木花園躺椅
後背架

比埋水彩你摸！
加me

生命滿希望

剛剛唔見咗幾百棵當買個教訓

得明k有

唔係高級商店就有？我見啲tt撚都有
係咪彩虹果隻網改造就有架

佢粉紅色

佢仲排緊大頭菜！！

開左朋友島 上面我慢慢add

我準備好埋晒啲強落去
等離妹唔敢行

Bw收嘢啦

屋企入面偷唔到

我都係比人偷左成m貨

新朋友聽到17轉即刻

M4WK8
公海場
城已封

佢應該冇leave queue?!
我入嗰陣裏面得1個人 仲要走緊

知唔知琴晚有個1001 hold左勁耐

有呀 轉頭俾你？

無睇

我對離妹最好

最危險既地方係最安全
埋啲大頭菜落去

見對方好似係手足就無咗戒心

璃絲祝福你

收到我個拉門未

我整定過黎

開名

你問眼絲 佢埋最多

一直在玩命

無位 成身蘿蔔
頭先個兩張都未收

整多啲
我無晒雜草

點解唔用欄圍住佢
我連花都圍住 怕被人搞

普通我有喇 我要金
未開機

冬菇真係冬天出產架喎冬瓜邊係

笑死我等到差啲訓著

賣晒
我下次留啲
星期六晚去埋

5分鐘啫
開埋新po都無人要個1001
我要左

妖 又話要拉門
你冇講金拉門

我講笑，要偷咪由佢偷
我係批發商

同路人

豆腐 開島俾你

因為第一次開島比人 蠢咗

幫你整

冬陰功

我埋左10粒都冇

我要金拉門啊肥絲

幾百棵
下個星期賺返

願主祝福你

我唔知呀
我cheapcheap商店

樹呢

好呀連登有愛

佢係善巴

即刻關島

200蚊 連登有愛價 賣比你

強呢

送咗好野俾你 快啲開

開島

有冇人有阿一做居民，想睇下佢間屋係點

想問下買咗ac西施惠bundle嘅丁丁車絲，送嗰3張amiibo card係咪可以用嚟邀請上島？

見你求咗幾個po 幫你推下

你個島叫咩名有水彩想摸琴

覆錯啫 其實我同緊你講

搵包裝紙包住先

你個島好適合玩踩地雷

有冇人有硬木多同我交換
我好多木同軟木

罰你寄過

5棵掛

同你換木ok?

認錯人仲要我比野你

寄咗

強制斷線

未斬哂d樹唔開島

條queue終於得返30幾個

Cry jor
U無良心

包住睇唔出嘅

賣咗2轉 仲有3轉

你竟然第9隻係反轉猩猩

硬木我有 要幾多？

仲有二千幾棵未散到排緊隊都未到我

開了

點解你個島咁多嘢學
我啲島民成日遊蕩
隻草莓直頭冇工作台

勇士

今日完全無玩過
頭先去4葉度放左一轉蘿蔔 之後又裝滿晒全身
睇套戲睇到剛剛

排完有妹見

好忙cls

好啊 你想換幾多

你駛唔駛要特大熊？

想咁易呃我啲金礦

俾5分鐘我

繼續開只會更誇張
夜更開始返工

再屈

等你 仲有轉半未走

快啲去貼起

有冇60條

5轉仲有..16轉到

排下隊先~

條queue已經截咗好耐

屌 搵完78 諗住抽9返黎有咩驚喜
中撚哂伏

屌佢老味買唔到初號機 , 今日妹黎安慰我OKAY?

加左K字頭

Me是最好的 你知道嗎？

其實咩情況會資源不足？除左大星碎同金

你買咁少點得!

實等你

隻青蛙好似靚過小睫

日日學3樣係基本

有開島？

有，留fc add你再開島？

無遲到寶寶買你啲大頭菜呀？

執島囉
整欄整到痴撚線

工作台都無

隻嘢好閃

佢歪咀好得意

排到第9
好感動

唔止身無位 戲院後面都無位
轉頭睇個netflix 先

係高級商店 唔係改造

100？

垃圾pb 個網永遠入唔到

我張私人珍藏

玩驚忙到Netflix都無睇好多日

你要60我就比60你啦
你加我fc

你地今日有冇寄海報
有我唔開信箱了

然後俾枝棒棒你

成功賣到 謝四子

未阿 你想要邊隻

我座島果d要唔要

原來係咁我過左執島時期了，不過唔知點解每日都用成幾個鐘執嘢

放工 比四葉講完 唔敢係巴士玩動森

你個島果啲咁靚

快啲開

唔該哂巴打

唔要你啲河馬

點解

莊家 賣唔出

我都未寄比你

戴口罩都見到好豬

有靚女係巴士玩動森

走6-7轉已經覺得煩

hold 到星期6 平手出!

寄張last day小健比你

刷5星狂整某一樣嘢都會缺
而家冇晒樹枝
但成島有一半地都係坎火

100都得
你fc係咩？

我有：
嵌木牆
竹林牆
蒸籠
葉子面具
排苖
竹筍燈
竹鼓
狗屋
野外圓木長椅
菊花抱枕
徵型圖書館
手押式汲水器

可以交換

我排到第5個陣 已經拎好嘢入撚埋機場
就係爭個密碼 點知都等撚咗半個鐘

你唔記得佢個句野

有成百幾萬貨
有冇個菜價靚既手足幫個忙
可分番多少

又寄啲核突野黎

你開島個Code入唔到既
係咪轉左

成個星期先睇得兩套劇

樹枝好易姐
無限出

琴日話想要小婕海報
有絲加左我但唔認得
我想要小婕癖邪啊

我係咪要送張畀佢

即係我講個句野既珍藏？

整diy 我要大量硬木整欄杆

你想要邊隻

唔洗
要整野會拎出黎

有

你好似有加我但我未加
咩字頭

呢個型啵

已add 島已開

邊到有諗住同你一齊玩先寄

你都唔係我朋友
你寄唔到

Money heist s4 呀
成日諗住開黎睇 最尾唔知動森做左乜 又無左啲時間

yu字頭的

我諗住問你要邊隻海報先寄俾你

會唔會去到又見到大家

特登去turnip exchange買仲要俾你話少

幾時講

加咗了

懷疑動森識讀取背包
成日打氣球 搖樹 DIY都重複

你唔想要邊隻
我睇下我有冇

added

SW-6194-4743-1613

我有方法

新人留名
入左隻粉紅草泥馬amiibo
但點scan都話失敗 讀取唔到
我居民未夠十隻
一定要十隻𠀡scan到？定我隻amiibo有問題

召喚多次動物之森巴
你架幸運餅乾到咗

有尼個機會

一陣過黎
唔該你

又喺我哋

有冇人有水彩用具組合
可以摸
可以交換野摸

唔該晒

想問下點解佢地唔要海報? 有收到過2張 幾好睇

我就黎排到四子個場 我賣完羅白返黎仲教緊先繼續add人啦

雜誌架咁樣衰都咁多人黎

我有啊

想要 竹鼓 狗屋 菊花抱枕 圖書館 手押式汲水
你有邊幾個想要?
我可以開朋友島

我有

有無人有太空衣同頭盔?
可以黎我島睇下有乜換

話條女係巴士玩動森 帶住口罩都覺得佢豬

巴打你來唔來我個島 唔知你想摸咩/可以寄比你

好似前幾日

唔記得你個島有啲咩
你是但寄啦

本來想送件gym撚背心比亞瑟, 噤錯隔離比左兩包魚餌佢
留返聽日比阿誠

有
你有咩可以交換摸

你想摸咩類型既野
帶比你

相認?

added la

屌 我都有係巴士玩過我絲

我唔想要蹦蹦
快啲寄多啲比我

我無係巴士玩過

好mean

add咗

你係咪想要睫b

冇妹冇星有駱駝 開左朋友場
商店有書賣 5本可整書櫃 10本可整圖書館牆, 可幫整

係咪你嗰陣坐緊巴士玩緊睇唔到

要唔要癌症莎莎

add咗啦

廚房類！如果有梳化就好了
7074 0220 2258

我呢啲先係好朋友 唔似加_大_

收到我件肌肉裝未
可以星星頭配肌肉裝

我寄咗未？

點解佢地會知我個袋有啲咩 仲叫我賣比佢地

收到啦

即係想要睫b
明白

收到啦頂你

好 加左K字頭

加左

隻駱駝俾呢啲我 哭𠹌咗成晚

啱啱有frd問我要唔要，呢隻唔雙入了

想要咩色梳化 我自己有幾隻色

上次釣左條魚諗住比A

行過B就叫我賣比佢 即刻唔賣

成班痴線佬係咁寄核突海報

監視室好正wor

開咗fd場 喺服裝店左邊 想學add我講低sw名字頭就ok啦

佢地偷窺狂黎

你講到你無份咁

我都想模梳化

屌蹦蹦

浴室放cctv牆
睇到個心離一離

有無師兄師姐有買Amiibo卡 原價幾錢架

有冇人南半球島 想去下釣魚

我個件正嘢

透視
我好驚佢地問我拎 擺到間屋好樣衰
通常個身冇魚冇蟲先同佢地講野

我寄既都係好野

我都係

Cctv不知幾正

2962 8359 8587 f字頭 想學

有冇人知見到彩虹有冇咩特別野架？

搵唔島呀！！

唔好摸啦 我寄啦

我岩岩抽到摔角地板
我都哭𠹌咗

我帶左廚房野同兩款梳化比你
開左場話我知
島名第一個字係咩
THX~

索 配埋紅唇壁紙 一流

呢d正wo有特色

剛剛醒起未寄野俾你

望住嚟沖涼好大壓力

離絲你個島搞掂未去見一見你先

你寄啲好野黎得唔得

可以用來放係儲大頭菜既房

開左朋友島
肥字開頭

thx

我可以點報答你

我就係想搵你 諗諗下我未見你 寄唔到比你 你等我今晚開

CHING我都想要可唔可以幫手訂

過多十五分鐘黎

白色/其實我都唔知有咩色哈哈

有無人想接佢走
得今日可以接

格住口罩都見到佢樣衰

我講緊我寄比你果張

我不嬲寄好野
咩寄啲好野得唔得

冇得整
呂遊送
叫左你地咪撚摸野

可以用嚟裝飾咩房？

電腦都冇開

真心想睇 通常戴住口罩都好難豬

你幾時寄好嘢嚟
毛巾架2日寄2次

癡漢Theme

摸左呂游好似就唔會比?

決定左一日一呀保比你

下咁我又唔知

笑𠹌咗 我係施工現場地板 同車站月台地板

btw個五重塔咁靚 我果個純色

跪求好友 玩左一個星期左右

每日都會開島比人嚟玩同買野
摸摸預早通知 太多人摸唔嚟 會好攰

入場費希望大家會帶隨心小禮物
因為我都會準備一個禮物池比大家抽下🥰

多謝四連巴
島上面唔打招呼了
唔阻住人

你有無寄呀保比我 唔知邊個比左呀保同玉蘭比我

張東方檯好靚

呢兩個都中過 成日比垃圾我
又唔可以鋪出面

可以改造

我想要數巴poster

你好似爭個星星頭

屌 我係草莓巧克力地板

有白色 紅色 綠色 深啡色 同埋紅色梳化
你開一開島我止左先寄到 唔駛報答我
我加左你 R頭

巴打可唔可以加 我都想搵駱駝

怕等到星期四五跟住得個吉

要唔要呀保

要用零件喎

二樓監控房
btw隻game有冇notebook/desktop
想整個home offce但發現冇最重要既電腦

檸檬紅茶絲
我岩岩翻到去加你，你開定我開
你有冇咩想換

轉頭收
無蘿蔔放 要擺番低晒

我係羅奇間房見過有

我咁錫你我冇

仲教緊 有冇黎

想要燈 園石 掛勾 門牌 同帽
加左

係咪中間嗰隻 NPC嚟

閂咗？

開frd場
之前好似有add你?

係 我仲中過行人路嬲得濟賣𠹌咗

點解我有

可以點接走?

抵錫

要你桃箱就得
我寄左俾你

我都唔記得
你幾時黎試下我整特大熊手勢

過黎我島同佢傾就得
但你個島要買左地先

斷左頂

你係咪砍晒自己島啲樹

可以啊你留FC

add左了
開左島

我係鐵閘牆同地底地牌

非賣品都賣
屌 比左我丫嘛

想摸日式房既嘢

梳化我都無，巴打枱櫈會唔會都有？
可能太多唔好意思

斷左線

張瑜開唔開心呀？

玩咗咁耐屋企一次流星都無岀過

玩咁耐,出過一次流星咁大把

你係另一種錫

係呀

我都一次咁大把

After u sold ur stock

等哩批走咗再開

過緊

佢已經係牆到

懷疑呢d貴價傢具要個島有咁上下星數先有

你想喺屋入面舖斑馬線？

島主記錯我 寄玉蘭俾你要唔要

你都好慘

10分鐘都唔入嚟我就㩒交叉架喇

我開左朋友島

無得做居民

Ok

我想要啊！！

開返啦！

搵唔到

嚟緊

Why not做人要有想像力

頭先add咗我嘅我開返場啦大家入啦

我仲未排到
四連巴唔好閂門住 我就到啦
萬分感激

我買埋戰士頭

已寄音音海報

又借啲意叫女仔去你屋企

有日式床墊同和室椅 可唔可以加？新手得好少野
D字頭

行人路放係二樓/地下室都應該幾好玩

好啊 冇所謂㗎

我加左你啦 你試黎我個島
朋友code場
我沖個涼先

Not today not today ~~~

最近2次出外島都見唔到動物係咪正常

sent

alpha

加左 S字頭

原來我地係朋友
咁岩岩我加左邊個
我回左禮啦～陣間再寄桃

其實真係幾攰，又要望實個mon有無斷
剩返21個人

最多今晚有妹既比你嚟啦

個島係咩名m字頭？定又？

有妹第一時間同你講

9衝去你屋企先

張圖有寫

入緊

離絲你走哂貨未？

盲左Sor
自膠一打

Add me ok?

我岩岩係地鐵到玩。。。。。

開咗島 我放咗喺機場右邊
掛緊機

但我scan都scan唔到 話讀取唔到

我仲以為島主掛機 擺係度就得

走晒啦

咁要睇梳化枱櫈
你教我點樣做啦

好撚不安

um..你岩岩應該加果個應該係我黎
好

無信

開啦開啦

我理得你 淫賤不能移

你有冇空位比動物住先

巴打係唔係LOCK左了
我見個QUEUE入唔到去排

想要？ 比隻狼你啦

你遲左6個鐘梗係lock左

返到屋企記得幫部機消毒

我都係寄一張俾你咋 對你幾好

added T字頭

無位貼

絲打
搞掂晒~
希望岩你

巴哈有公海場572

我都有狼喎

嚟唔嚟見真身

有隻喺我今晚再比中同大熊你

巴哈啲人真係nice過連登好多囉

有冇人要黎買衫
有戰隊服校服同埋阿拉丁衫

聖人

影完相好靚仔

你都唔開島

係佢度走左最後1轉
免費入

斷咗邊個開返場

由120排到14.....希望快d入到四葉場。。。

好阿 等我一陣

仲有冇人黎

四葉妹開返

其實我返工個陣已經有排到到 但只係手機放WIFI SEARCH個島到入唔到

我都有寄其他野

寄poster比你望下咪得

可以 但而家好多人係島。。

仲開抖抖先不如

好呀

得啦 我整種子

寄咗大熊俾你

真 聖人

即係同我一樣監控室牆同車站月台地

我要濕平

聽到poster都驚

我有李可

我唔係四葉囉

想黎買戰隊衫

笑撚死 仲係叫錯

你做咩學眼絲啲衰野

我想買呀 可唔可以加我

Added 有貨話你知

我用黎趕河馬阿. 你諗多左

點樣可以玩一個禮拜玩到咁勁

今日我keep住笑

入唔到

我拎左你d diy 放左我嗰d喺地下 thx 絲打

唔好搞我啦

我直接比個Pw你

邀請你黎

想問下個大頭菜cal機
係唔係唔記得左琴日賣價就計唔到個走勢？

留左PW

唔該你就真想清好耐

可以 好似去過你個島一次喳

我發現好多人個島都叫估你唔到

上面留左PW

thanks

多謝

我仲升緊做城鎮中心

7左添，不過唔緊要啦😁連登感謝你

妹似可以照入
但未必計到比你

想黎

集氣
召喚呀妹

牙妹

笑死 繼廁所同廁紙之後

瞓左無睇 四子排隊果度彈左

多謝你呀
有流星有妹一定俾你先
我會記住的
我排第6啦

一返黎又見到有人叫錯四妹

多謝巴打

好慘 開場開咁耐 都唔知入邊個場

勿摸活家禽

準備好

多謝四連巴，終於有地下室

四妹(四葉妹妹)

Decreasing 11.6% 黑仔王

四葉（有棍）

以後啲人都唔會叫啱

繼廁所廁紙後
又一pair

四葉妹

撞名真係好慘

下個禮拜會更好

同路人 唔係唔教呀
打柒你嫁

就知道係伏

搵妹

多謝四環巴 唔洗ifc了

我上星期已經Decreasing..今個星期得5%中.. 都變到11%

又無妹

話說我頭先見到有人叫四子做四仔
到底有幾多個名

希望在明天

四四仔仔

你switch咩名

因為我個島係荒島

清咗好耐先清咗30個人

要幫你裝飾下

Who are you

咁似我送嘅

謝謝豆絲

冇妹

點解要做傻事呢

xxxxx4fish

都話今晚先再比中同大你
寄唔到嘢啦今日

燒左張小芽先

一間比你睇豆柴比我個個

唔喺小睫都燒

叫左你唔會寄咁多POSTER

哭能左
又冇妹

送咗隻大熊幫佢啦你都有份

聽日繼續

同岩岩開驚一樣

我中左張阿四囉屌

你唔會當我condom 㗎可

Added

玩到而家見得一次

小睫唔會燒 直接拎去餵玉蘭

加左 想賣蘿蔔

頭先隻馬著粉紅色衫係海邊火影跑衝出嚟 我以為係呀妹衝出嚟搵我

咩啫

隻大熊幫佢既?
我咁岩多左隻中熊係到

今晚fing再比材料佢寄唔出

加咗

沒收你隻熊

cls

加咗！N字頭

連登好有愛

係SWITCH到加左你了..唔該四子巴M字頭

喂呀聽日寄真雷姆比你

如果阿妹識火影跑一定好好笑

話唔定嚇得走

日頭推得好快

哭能左

一定好可愛

我幾時有同咁多人玩過架

唔係 俾你整你啲特大熊用幫佢個隻寄咗俾佢啦

我今日收到一個b裸照同t本人既信
我想要真身

Add 左 pe字頭

落完一晚雨 點知生原色花

先苦後甜

跑左成圈終於搵到阿妹
妹豬好耐冇見

沒收左喇 多謝你地啲料 我又訂少日貨

四子我加咗你呀 不過我已經賣咗喇 可唔可以照加

阿四今日生日
除左島主 其他人送禮會有回禮

夜更既勝利
阿妹黎左

笑死 人人都同你玩過

而家冇人唔識四子

完咗WFH追post真係好辛苦

唔係玩過先有得喺switch入面search到？

今期點

聽日寄多兩隻熊俾你

1001

係呀
你可唔可以影下有幾多Fd request

Yes

阿四好野黎

比番隻熊我！！

我今期50%decrease 所以買好少
前幾日要搬果樹仲食咗啲

想問下用我的設計鋪地有冇得好似佢內建果d鋪個圓角出黎??

有張喇 唔要

冇

冇同你玩過 唯有等下位朋友打救

今天也是沒妹沒星呢

我5%Decreasing 依加11%..屌

咁娃娃

終於有妹

我咪你朋友..信我!!

都係豆絲好

大頭菜5xx 5金礦值唔值得入

好彩一早見到你地中伏 有哂心理準備

梗係

四巴，sorry,岩岩有野做，搞到塞了

想同你做朋友

呢度咁多好人爸絲 無事既

今日又無妹 居民又唔教diy 弱撚智

求加

我要雷姆本人

絲打 我係頭先擺低左錢位絲打
想要1綠1粉戰衣 唔該曬

就快排到我啦
你有冇咩傢私想要？
我睇下有冇

雷姆 is g

來了 妹更！開始有fc出嚟喇

又冇妹

過黎摸妹 開左bf